大家feel唔feel到牛氣沖天 貿易戰已經唔存在了

牛三

提提大家下星期一 關稅消息

街市阿嬸都知啦！唔通真係會跌大戶派錢俾你咩！
大戶係268~270 造倉 點會比佢升咁少

起碼升3000點

牛三

就睇下你仲升得幾耐

瑞聲升返上$100

我就信牛3

瑞聲瑞聲滿載溫馨

所有嘅消息都係好消息

牛三 二次方
之前劍指 32000 今次 姐係最小升到 32000^2

訓身

美股食左瀉藥？

龍三市，升